疑用雷射筆射警車 洗車工人否認襲警

一名洗車工人被指在旺角人群聚集期間用雷射筆照射警車，被控襲警及管有攻擊性武器兩罪，他今日（23日）在西九龍法院再訊否認控罪，控方將傳召2名證人作供，另會呈遞一份警誡供詞。裁判官排期至6月10日及11日審訊，期間准被告以原有條件保釋。

33歲的被告_被控於2019年12月15日，在雅蘭中心外襲擊警員A；及管有一支雷射筆，意圖將其用作非法用途使用。

控方就控罪中的事主名字申請匿名及禁止報道令，辯方明言會反對，有關議題將會在審訊時處理。而對於被告在拘控過程中疑遭警員毆打，辯方表示審訊期間將要求進行認人手續，並挑戰警誡供詞的自願性。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200423/bkn-20200423164226548-0423_00822_001.html

襲警
驗傷報告呢

而對於被告在拘控過程中疑遭警員毆打，辯方表示審訊期間將要求進行認人手續，並挑戰警誡供詞的自願性。

呢個根本個個都要做,但個狗官會唔會理？